裝修了才知去錯裝修單位，求屌

所以各位裝修師傅要睇清單位先去幫手
唔好再入錯喇

最好裝修完後，揾油漆師寫下裝修原因，裝飾下，不知幾靚

有宣傳，玩開marketing 嘅可以幫下手宣傳下我地嘅business

比人知下我地幾正氣

最後希望大家生意興隆

光復香港
時代革命

十連推

2

3

4

5

6

7

好攰了